【賀壽行動】散步沿途景點地圖。共產C路正式出爐

目前港英餘孽已經將政總、中聯辦重重包圍，令愛國市民好難埋去賀壽。
但其實共產黨控制嘅黨政商機關係遍佈香港，形成一條共產C路。大家可以邊行邊賀壽，祝佢萬壽永無疆。

一路以來對準黨政機關嘅行動都好少，雖然大家好關心Popo同狗鐵，但喺十月一呢個特別日子，好應該將賀壽列為主綫重點。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tuiii arrr